講左咁多年 終於衝紅隧

感動

source？

永不割蓆！

立場live

Source?

push!!!!

歷史性

推

所有夢想都一個個實現中

立場記者犧牲左？做咩突然斷左camera望天

好滾動

免費比車入，會有大量支持

衝還衝，大家小心睇車，提防有d仆街司機借意撞人！

出啦

唔好守 請快閃

人地點返工呀
屌你

目標係解放收費站

星期一玩多次就正

嘩屌，起防線，今晚戰場紅隧

good job

免費比車入，認真
不合作運動係令到政府無錢收

928講到今日

搞咩

Respect

Adore

過去支援！！

不割席

收工時間搞著班打公仔 , 一定全城屌爆

唔好與民為敵，搵方法令車可以唔洗收費就過到，功效高好多，塞住冇意思

解放紅隧

古有摩西分紅海
今有徒步過紅隧

放一條路比車走？

其實做乜都冇效果

倒不如咩都試啦

2019年仲返6days，反省下

好撚感動

同罷工一樣,一切不合作運動都係咁
會好有用

拆彈專家
炸紅隧

可能人地聽日都要返

巴打要過紅隧？

雨傘係因為長期塞路而無效果，最終因失去民心而失敗
塞路同不合作一樣，每做一次都會一啲人嘅支持，不如留力一次係85做盡佢啦，塞得黎又有效果

總有人要返輪更既工

好多人屌鬼 唔放車走先

咩都試下

記住唔好死守 唔好送頭

2019年都仲要返工 反省下

好離地，其實好多人要翻6日工

紅隧點走

比人免費過

放車走先

記住Be Water

好似林亞珍電影咁

好堅

行動升級

隔離有鐵, poly唔比狗入

見到水炮要即散!

有進步

咁又唔好咁講，有啲義士星期六日收工會落場

返工阻就無任歡迎
最好唔好放工阻

終於做番啲有用嘅野

紅隨先係香港命脈

預演8.5罷工

千祈唔好拆收費亭, 政府收唔到錢的

85紅隧很塞車

講左5年終於成功 成就解鎖

參考法國黃背心運動
快閃不合作運動
增加管治成本

放車走

太厲害了

真係感動

香港人又一新突破

開放比人免費過，幫駕駛者慳錢

推！ 超合作運動！

免費過!!! 唔好封

你估淨係罷5/8一日
罷得一日同打左日風有咩分別
而家梗係咩都試試先

明知又係局仲咁樣,點解唔睇埋星期一先?

真正既be water

咁咪每次全民罷工時再塞囉，你今日塞定罷工果日塞，成本一樣都係咁大，但效果差好遠好多

IQ 108 people's movement.

勁！加油

終於睇到

快閃快閃

係咪有意撞人其實好易睇到，真係發生左嘅話唔好淨係等救護員同剩係圍個司機，大家一齊教育佢馬上零意外香港人人愛。

佢成日斷

話放車過嘅人，知唔知每條通道都有cam

睇apple youtube

好撚正呀

呢個位得狗鐵 實停

諗住過到海就係神仙? 對面就係西區警署

實攔車 屌 唔好玩自己

光復香港 時代革命

最強副本 正式啟動🤪

兄弟加油

有無得拆咗個收費站
等車免費走

Push

Pushhhh

出水砲車蝕底到仆街 空曠地區
Full gear 20bar !

如果用人命戰術 都唔係咁玩啊？

黃背心教學: 接管道路收費站，讓汽車自由通行，令政府無利可圖。

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

罷工

1848 紅隧現場
有現場人士經商討後呼籲原路返旺角
#NOW

宜家由紅磡返旺角，啲狗咪啱啱好佈防完

紅磡手足小心紅隧兩邊包抄，手足要守好火車站同大學近街

馬鞍山模式！封完就走！

Be water快閃完就要走！
兄弟爬山 大家加油！

無大台 唔等於要衝上去送命

今次真係be water

垃圾癈話能否消失

紅隧口唔封曬火車站天橋的話
係四通八達好容易閃

其實紅隧平時都塞到仆街, 佔領佢其實唔係好覺眼更加塞

封完轉場 打游擊 撚狗

警察一黎就好準備散，be water
加油

華叔, 唔好呀

勁, 不過要不被補情況下

塞同封係兩回事

如果而家散，就真係撚狗至高境介

利申: 尊重前線決定

入黑啦屌 仲轉咩場

依家落club咩?

戀戰是大忌

還富於民 做善事

8月5日星期一 一定要玩多次紅隧

溫提8.5小心

假文宣都話要塞三隧！各位小心！！

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11/17頁有藍絲假文宣合集
補番真文宣source
5/8 全港大三罷+ 7區開🌼 公海

D女

我撤回
歡迎6days義士一齊加入

已完 做得好

push

想黑警入口出口齊放毒煙

push
be water

其實呢 mon post狗唔洗睇連登架

成班廢青當落club咁

估晤到
諗起劉華有套戲

阿蛇唔好嬲 佢地走左 你地可以落場休息

講左幾多年？

唔好守

行過就走

終於衝到

真係好感動，多謝

可能好快會獨立 脫共

輪更係有機會要返星期六日㗎

遊擊, 快閃, 好似蟈蟈旗咁, be water

八彩林亞珍32年後

上次係1989 年64 大遊行

我無乜意見，不過你地小心水炮車因為地方空曠

以前我哋啲老嘢，得把口，剩喺大聲嗌，但係完全冇人敢去做！

什麼黃毓民，梁國雄，都只係大聲嗌，唔敢去做！

我好欣賞你哋咁勇敢， 完全唔講，但係真係做咗出嚟！

8月5號希望各位手足就低邊間鋪頭有參與罷工 下次就幫手去消費 逼使其他商鋪都要響應罷工 唔罷工嘅商鋪 不斷罷買！
同意請轉發

終於

麻包袋

全城有冇屌爆我唔知
我淨係知你老母比我地屌爆緊姐

[集思廣益][公投]星期一紅隧應該點

特首罷工多日未見蹤影
市民希望能用行動召喚特首

但有一個夢

光復香港，時代革命

8月5號希望各位手足就低邊間鋪頭有參與罷工 下次就幫手去消費 逼使其他商鋪都要響應罷工 唔罷工嘅商鋪 不斷罷買！
同意請copy and reply

有事記得入理工

師兄喺大陸？

嗰陣有講，不過最後冇做。

做咗咁多年人都未行過紅隧口

來去如風

仲要完美 be water
好感動

勁到

手足話：到此一遊, 此生難忘

One small step for man one giant leaf for Hongkonger

八五罷工

巴富街有10幾架狗車

廿八日後咁款

快閃紅隧

記得星期一接放工

平時都一樣咁塞，睇唔到有咩唔同

突破左一次，下次好易再封過

你咪假文宣囉，又危險又中計

長毛批龍和道堵路者：「要佔去佔紅隧！」
2014年10月4日